逆向思維，你會點解救包圍警總？

動員其他區警力幫拖？
空城計？
連登有冇守城專家

搵便衣扮示威者衝入去，然後有合理理由清場

非緊急人員實有秘道疏散
緊急人員一樣可以僑裝再用秘道換班

我係狗主會用空城計，你圍到一日但一定無可能長期圍

逼佢衝 大條道理出師有名打班仆街

差佬︰唔洗救，睇你圍到幾撚耐

放流料話盧偉聰或者林鄭係另一個地方引人去？

挑釁示威者

已經中過招
岩岩有幾個人衝都比人拉番落黎
係唔work

三十六計 圍魏救趙
突然間黎個立法會恢復審議
個個即刻去晒添馬個邊
即刻解圍

全部差佬著到示威者咁, 之後開門引人沖, 之後溶入埋示威群眾, 成功放工

警犬想上黎問功課？

叫黑社會響凌晨半夜
d人好累既時候
就開車撞人打人

參考雨傘佔旺有黑社會搞事

搵人扮示威者
響人群入面打鬥搞事非禮d女仔
然後借d意話你地係黑社會然後清場拉人

係清到埸!
但消唔到民意...第二日咪仲多人黎圍你
依家咁多外國記者..唔似2014啦
警黑合作當年冇揚威海外
今年想成功返次??

水炮車?

既然講得守城，一定係唔理出面，鬥拖，人道理由下，水糧一定唔決。

飛行服務隊

全中 就係咁簡單
相信佢地一早已經諗到 只係特登留班狗仔係入面玩苦肉計

扮著火call消防坐車走

飛行服務隊一架機運15-6個人
入面成2000人

佢要全機隊出動都要運幾日

絕食抗議，抗議示威者嘅抗議

你估入面真係個個都係正式錄用嘅警員咩

五花大綁盧偉聰出去，換200包煙出黎。

還是黎一招裡應外合
同示威者硬碰硬

但咁做星期六，日 一定會更多人再出黎
此舉為下策 應該唔會咁做

開鎗殺人算，反正個名都臭晒，疊埋心水做第三世界國家

真係好明顯 當連登仔傻咩

點都挨過星期六日先
因為假期 怕引晒啲人出嚟

其次一定唔會同你打
但時間過 用輿論去拖你

拖到咁上下就用司法途徑
好似潮聯告旺角雨傘咁

始終佔犬總對政府嚟講唔係完全不可接受

起碼走到先吖
由職位最高開始走囉

岩岩見到有個警察推左2架輪椅出黎
擬似準備扮有警察被擊受傷

唔洗救 秘道走
由得你圍 賴你阻住999
睇你圍得幾耐

照行出行入，唔信唔讓路

搵黑社會係灣仔銅鑼灣生事，然後瀨示威就令警察執唔到法

call白車逼你開路

講真我覺得啲狗full gear正門出都可以無事
只係依家扮弱者用秘道繼續出入 消耗民意

過咗尾班車，調動其他警力

所以咁多位唔該睇清楚情況而決定

交一狗個頭出來

班建制會同你傻
我驚林鄭叫佢地開會
佢地去禮賓屌林鄭老母
今日先屌撚蔣麗芸

冇衝又點水炮 佢出水炮咪仲多人出黎
聽日禮拜六

之前旺角幫你做完野
條數又未找人又成日拉
睇下上海仔有咩下場

政總 警總 解褲軍總部地下互通 地下通道可容納一萬人 兄弟爬山小心背脊

放棄治癒 開鎗鎮壓

搵人搞事

推

今次冇黑社會搞事 應該林鄭同啲黑道冇交流，689好明顯有

承認612使用過度武力，撤銷當日示威為暴動

各警員手執長香 到烈士靈位跪拜

知唔知幾多人係出面？

一哥出黎下跪認錯,反正都準備退休

full gear 出有咩意思
佢地要收工

搵人係連燈開po 叫人散水

得兩條路
1 一哥認錯
2 外邊搵人救，出催淚彈趕人走

爆鐘走火警

自焚

開地下通道

諗人哋有咩對策再諗點樣應付是常識吧

放人咪散水囉

前線互助 見人衝就扯住佢

全警局既人一齊除哂衫扮痴線佬裸跑

有冇得諗

守城 game 就有

好好笑啊哈哈哈哈

有冇建築署巴打call到圖

叫其他出面D警察包圍番示威者

明明上年11月可以退休，而家真係明留青屎

應該有專屬的出口

當無人直接行出嚟，唔洗gear

著哂甲出去劈友都得啦
不過佢一定有目地咁部署
唔俾你咁易就收皮

起底叫散水既人
自己判斷分清楚
現場冇叫散 個個都知唔衝得

襯夜晚大家攰攰地開post叫人散
散左之後就可以用另一班警察換更
等第二日示威者又黎過

以逸待勞
一日警察都有三更，示威者得一班
又要返工
只要開夠post等夜晚d人一散
就可以大搖大擺換一班警察

出大量鬼acc係討論區呼籲散水

搵人扮示威者衝 掟野
同時間扮可憐 啲員工出唔到去 返唔到屋企
再搵人搞鳩灣仔其他地方
話你地塞住晒 去唔到辦案
比人逃之夭夭

求其搵條散仔向天開一槍你哋都走啦老實講

有秘密通道出入？你信唔信？

放煙囉 又過你又冇衝 會肉酸少少
但柒慣啦 仲有撚面咩

開狼英mode: 揾黑社會落場搞事

呢啲Po係咪警犬開㗎

係入面餓撚死哂咪call黑車救你地囉

呢個人數點會清場
人多到聽唔到佢講咩

一有可疑人衝，全部退後，不過都有可能真係自己人嚟

梗係搵人打俾盧蛇叫佢出黎頂
on99自己班兄弟俾人圍左成日
今日連樣都未撚見過
一堆condom

愈多人行條秘道就愈大機會比人爆左條秘道位置 爆左出嚟秘道都塞埋你 梗係高層先用得 你班狗仔繼續喺狗總入面谷住道氣啦

清晨啲人都散晒,唔駛任何方法,完。
所以留力第二日玩過

愈黎愈覺得政府同警察嘅智囊都唔夠聰明

最有可能做

一 ，使橫手eg假示威者衝擊

二 ，無恥話所有野都要跟程序，圍佢地都做唔到咩

三， 完全唔回應，等士氣低落再做一或二

小心呢d post警犬開
派膠得架喇 唔駛認真答

反圍，圍中圍，斷對方糧草

咁鐘意幫 幫埋中共點赤化香港啦

無人係真衝 都係包圍only 好難煽動到所有人衝
基本上而家包圍班狗已經有理由清場 但佢地唔清場
因為佢地唔敢再激發衝突 佢地唔想又搞到上國際頭版

睇得fb多，而家分唔到直定曲

圍魏救趙

係連登開 po 逆向思維，你會點解救包圍警總？
自然有班傻仔出橋

相信大家仲上到網都明白衝唔過

搵啲人喺十八區搗亂，然後遲遲唔做嘢，再賴示威者阻住犬方行動，今到中立市民埋怨佔領

養咁多狗，都要買狗糧

成班警犬係門口一字排開跪係度吠兩聲咪開路比你地走囉

地道戰

拖到2046

現場指揮官：我都唔知呀屌你老母

叫盧偉聰躝出嚟

我會求Regina Ip舞住麒麟入警總

除淨條底褲當無事咁離開

pish, 大家繼續brainstorm下

依加便衣影你地相先，慢慢搵犯罪證據同主謀，所以大家必須戴好口罩

等人少 前後夾 或
混入攪事份子清場

拖

最大嗰幾個由直升機送走
其他蛋散，等到十二點後，人少d...宣佈你係非法集會，外到內開始拉人，裏面嘅人守到咁上下先出黎內外夾擊

11點散

搵兩三條友大叫話搵到警總秘密通道
然後搵左幾十至幾百個示威者跟住自己行
去到某個位一堆速龍係咁打人/扑人

G20前無計 G20無料到就點都得

棄子唔洗救啦

Call救護車

唔救
點解要救班condom仔，傻咗咩

星期五晚真係完美時間

遠唔遠啲啊

上連登開個po話十一點散

直昇機運人走

話入面有人暈左，搵隊救護車話要入去，乘機通返啲通道

比著我5點先掃埸 點解 去到4-5點 你如果通頂到5點左右一定好撚攰 加埋人數少 打狗咁打

真相了

個陣d仆後狗仲扮拉左，d黑社會轉頭送佢上車走

用個一哥黎換走500 隻狗

除底件衫放低支炮大叫：我唔撚撈啦
然後施施然行出黎

割左蓆喇 班棄將係入面困幾日啦

上連登開post投票11點散
再搵3萬警犬一狗一account 正評

等時機
call部隊standby, target 3am-8am最攰最少人既時候 最少記者 最直播, 諗定籍口 , 最好落雨, 以 4-5狗對1示威者方式抬走, 車去老遠唔落charge放底

上連登開post叫人散

報警

交盧偉聰出去

派黑社會其他地方搞事
跟住屈示威者阻住犬出嚟維持治安

我地經過612一役之後
黑社會應該行唔返出黎

慢慢分組Shift 由秘道走就可以

響mon前面偷睇緊post嘅你，係咪好想收工呢？

以生命值硬接

推一哥出黎

Call d 黑道用氣油彈襲擊警總大叫反送中
再清你場
話你地暴動
捉曬你地入警總

當然會配合cctvb影底成個過程

[深度分析]香港人的勝利方程式

上黎問功課 你是正式錄用的警察嗎

佢地敢全裸衝出嚟咪比佢地走囉

搵人係連登講be water

搵人係連登講 be water 就夠

警犬無計

求其叫第二個警署既人混入人群扔下磚就出得得鎮壓啦

釋放盧偉聰咪得

班建制同官會為咗啲狗犧牲自己？

留守人士遠離狗屋，唔該各位大大！